﻿%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
	\begin{enumerate}
		\item Objetivo 1
		\item Objetivo 2
	\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
	\item Resumen 1
	\item Resumen 2
\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
	\begin{enumerate}
		\item Tarea 1
		\item Tarea 2
	\end{enumerate}
    
\section{Diagramación de tareas}
\begin{tabular}{|l|c|c|}
\hline
	Tareas & Estado & Fecha estimada \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- LEDs & Completado & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Motores & Completado & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Encoders & Completado & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Ultrasonidos & Completado & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- UART & Pendiente & 16/05 \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Control PID & Pendiente & 16/05 \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Infrarrojos & Pendiente, no prioritario & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- XBee & Pendiente, no prioritario & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- LEDs & Pendiente &  \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Motores & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Encoders & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Ultrasonidos & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- UART & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Control PID & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Infrarrojos & Pendiente, no prioritario & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- XBee & Pendiente, no prioritario & -- \\
\hline
	Conector \textbf{ULINK2 -- LPC1769} (para \textbf{Keil}) & Andando; modificar & 16/05 \\
\hline
	Armado y etiquetado de conectores & Completado & -- \\
\hline
	Prueba CMSIS -- LEDs & Completado & -- \\
\hline
	Prueba CMSIS -- Motores & Pendiente & 23/05 \\
\hline
	Prueba CMSIS -- Encoders & Pendiente & 30/05 \\
\hline
	Prueba CMSIS -- Sensores de Ultrasonido & Pendiente & 06/06 \\
\hline
	Prueba CMSIS -- Comunicación Serie & Pendiente & 13/06 \\
\hline
	Prueba CMSIS -- Control PID & Pendiente & 20/06 \\
\hline
	Prueba CMSIS -- Sensores de Linea & Pendiente, no prioritario & 20/06 \\
\hline
\end{tabular}
\begin{itemize}
    \item El siguiente cuadro muestra el estado de las tareas que involucran al equipo actualmente. Cuando el grupo supera un \textit{conjunto de tareas} puede borrarse de la tabla.
    \item Los estados de las tareas son descriptivos, no hay ningún estándar.
    \item Las fechas que figuran son del cumplimiento estimado de la tarea, junto a su representante; si no figuran es porque la tarea no es prioritaria o no puede haber un estimado.
    \item Las fechas se corrigen o extienden sólo para los que se hallan en etapa de desarrollo, y por lo tanto puede estimarse una fecha. Cuando la tarea no está en desarrollo y vence, no hay información para estipular una nueva fecha.
\end{itemize}
